點解啲廢中/老會喺支那叫雞叫到沉船？

之後仲要拉埋落香港住
仲生兩三隻支那幼蝗
搞到香港急速支那化

廢老俾大陸雞氹兩氹，以為自己仲好有魅力 引死女，條女要乜都得！

香港俾人當狗咁喝，d 支那雞氹下搵返男人尊嚴

當你人老左 老婆又走佬 性能力又退化就會明白

缺愛

點解丸長咁耐都未返

退咗休喇我

叔叫雞唔止為性欲
還有寂寞
隻雞叫多兩聲 撈公 巧勁 屌屎我啦
班呀叔就老虎仔上身以為自己威過艾威